2018，港男嘅悲歌！

日日返工比上司比客比濕鳩拆磨到不似人形，放工放假又要面對傻鳩港女無啦啦發傻鳩脾氣，愈愛你愈發你脾氣嘅世界級享受，呢一刻，你未死就恭喜你，人生更大嘅考驗又黎喇！
成個社會昆啲豬豬去供樓，港男幾唔願意都好，都有班傻閪港女靚助攻地產商，寧願一出身就做奴隸供一層到差唔多退休至供完嘅細單位仔。
到時退休收入唔夠又已經比間不動產困死晒啲資金，如果有個仔嘅，又要話要首期買多間樓結婚搬出去住 ，到時人老左又多病痛又多生活用資！
嘩，屌你，咁嘅人生幾咁充實